監察你 上載圖文

監察你定判級
說政府 紅色黑色待我分
黑左你 沒有自由
想修建亦要等候
沒辦法說政治 無法開中央玩笑
你用邪惡政策控制異見

香港人真係好忙⋯⋯